現性分析覺得（LIHKG）唔可以代替高登既人

個班人可能好多上左高登十年左右
對高登有著深厚既感情
佢地依架就好似d濕鳩藍絲一樣
覺得自己既現狀好好
唔需要去改變
比人踩到上心口都無動於衷
當有人去做個新壇反一個大壇時候
佢地就屌鳩人唔撚諗感情
但大家都知道新壇個app又順又盛
但有班死硬派依然死守高登
話有感情，li會唔同感覺
但呢班人係有人都會屌柒林早洩
利申，我個人覺得lihkg絕對可以完全取代高登

有網頁版同an版就可以

哩度仲似高登過個邊

用左幾個鐘 已經有返上高登既感覺

根本就反映緊香港

所以一定要主力支持 lihkg